Jay Rock同K-dot算唔算嘻哈界最酷嘅兩爺們

這兩也太老鐵兒了

係...

牙護都聽嘻哈..